[放榜] yy lam 係大伏！ 入黎講幾句

我都而家仲唔明點解咁多人拜 yy lam
我上咗yy 2 年regular
level 3
有朋友retake 2 年都係上yy
最後level 2
佢仲話yy比上年hea咗好多

都睇天份既，本身係拎二拎三既材料，上咩都無用啦

中英文 補習只是輔作 自己練好基本功先係最重要

雖然補習佬食屎狗
但你就咁開個post只會令人覺得你係其他人嘅打手

我覺得佢一d 技巧有用啦
不過佢有少少膠/ 文青
利申作文2 綜合5*

上左神台啦,點教都一班死忠
加上佢而家鍊住補習社春袋,玩晒

咁咪即係冇料囉

補左yy 半年拎4 靠自己好過

有四嘅料洗撚補你咩

上佢堂個腦唔可以停咁

又係打手出post嘅時候

黎黎黎，望上黎先

本身拎二拎三既材料
補完都係拎二拎三
咁咪姐係個補習佬無用囉

Retaker paper 3-> 5* 讀書其實睇人 唔可以賴曬補習 留名睇人話我打手

補左yy一年regular，作文說話5**，佢教卷二四係有料

你有冇溫先，見過中學同學補完都唔撚溫，最尾得2

不過睇past paper仲有用，睇得多搵到共通位就好易保4

我每期溫熟 每次落堂即溫
最後 3
我覺得作文 paper 3 教得好

我有朋友上年攞3 今年retake補佢 攞咗1......

成班fd補佢拎2
個個叫佢欣師既都哭喪咁

我自問中文無樣好除左科口試 我問fd拎佢本咩口試天書睇下 根本就垃撚圾 我唔撚睇都5** 我個fd睇完都得條2

Paper 3 1->5*

成班傻仔比錢個垃圾使
利申 AL 中化 Straight A 無補過習

補完唔温有撚用

有無做曬啲exercise同keep住溫呀

Agger

佢期期啲筆記同練習有冇做先 做完有冇理解番先 身邊好多人抱著人補佢又補 但補完又唔溫 有撚用咩

Yy 係令你唔驚中文
唔驚自然得心應手D

無聊，語文科不嬲都講運氣多過實力
例子：說話遇到d人唔講野，你就算有實力又有乜用?

Agger
俾欣師洗哂腦
補你就係想進步姐

又係用呢樣去駁 做完理解完一定包考得好？ 中文補習班最緊要識包裝 你覺得考評局班人出卷會唔會針對班名師呀 花無百日紅 蕭X已經係個例子啦 中文所有卷靠補習=買安心 我唔否定部分卷可以幫到 但d技巧實則作用大唔大你地自己都知 根本要補既野好小 只係不斷搵d垃圾 skilks呃你鐘

身邊5-6個同學 黎自band 1 英中
全部報足上足regular 日日拎住yy厚到死嘅notes係咁溫 有個仲報埋咩摘星班
最後全部拎3

惟一好嘅就係俾左佢地好大自信
想揀中大中文喎

林溢欣 為何又要害人

補完YY 低左2個grade

補完低左grade果班唔好賴得唔得

佢係廢 0補底作用 勁果班又唔需要佢

On9 唔通補左就即刻上5**咩
咁唔洗讀啦，個個比錢上完即刻有好成績，你舉你個friend既例子都唔可以證明補YY冇用，咁都有其他人補完攞5**啦

果d人拎5**
根本本身都勁，其實唔補都會有5**
只想拎獎學金姐，其實咪又係自己d學費黎

咁又唔好怪人 係你廢姐
利申無補過 憎佢

補就實補你唔廢既,最多話佢冇用姐,個d咩跌兩個grade,補完拎2個d收番埋啦

15年5** YYLam得長答Q3有用 其餘垃圾

仆街補左佢兩年
考佢mock佢pre我Reading5*
點知reading出黎2左

果時學校估我拎1，話我無得救
之後我補左半年level 3，當然有係咁溫佢啲野不過得閱讀，寫作同綜合有用
listenong 啲skill 勁垃圾

覺得佢係卷二仲考緊扣題個陣 教卷二係相當唔錯

其他卷就收收皮 成本林場必備多野到

雖然我唔係撐林溢欣
但你同你個fd 有無諗過，其實係自己太廢？

5*

咁樓主可能本身係拎一既料

冇補之後成績仲好左

Yy lam伏 有同感
利申補過幾期 覺得幫唔到
最後中文都對得住老豆老母拎4

打手勿屌 唔係因為嗰幾期拎4

補習就係彌補先天不足，如果唔係搵佢黎做乜

我覺得係市面上冇咩選擇
有邊個補習佬份cv同配套係好過丫丫
基爾獸已經係最top果個

其實有時煲下eaa個本考生表現/網上ppt仲有用過補習

其實佢係有料既 不過樹大招風
我考第二屆dse
果年考評局已經擺明追擊佢
佢所有技巧tip題全部唔出
係說話呢d冇得變

補左一年 完全冇做過佢啲notes 得閒打開望兩眼就收埋 咩skill都唔記得 最後5*

成班2底以為每個禮拜坐係video房坐兩粒鐘就可以升分

利申冇補過

咁 cv 黃海星都好好，係 dr
不過宜家 d 學生唔睇學歷

包括我

同意 補習係輔助 勤力既人會更上一層樓

自己廢就廢啦，仲好意思開po鬧人

13年Retale補佢
Paper 2 寫咗大約1000字
Level 2 -> 5*
佢寫作係有料

但我個人覺得Reading卷係有啲大包圍
乜都要背鳩哂先叫穩
咁當然有啲好基本嘅Skills 例如點分段個啲係有用嘅

補兩年 5**5*5**5*5* 2015DSE
但學校考試冇次合格

結論就係兩面都廢

補完都得3只可以話你弱智，唔好賴人

16DSE 補左4期咁大把
最後5*
覺得佢教綜合係有啲料既
但係其他分卷我覺得考得好唔關佢事囉

in 海星 we trust
淨係中六補左半年，level 1 > level 5
隔離枱補yy最後level 2

2017 dse lv3
yy

我覺得佢教speaking 係有用既
因為佢有教到清晰既思路同點樣講野清晰啲

其他幾份卷就算啦 講天份

yy lam好識包裝 呢個真
同埋佢上堂專講d啱青年人聽嘅野 咩夢想個d
將自己打造為中文科救星 就有一堆水魚送上門
考個陣打開份卷同佢教嘅差勁遠
你話考評局唔針佢 搵鬼信
補完到放榜 我唔覺得佢有令我有大進步

利申 其中1條水魚 14 dse拎4

Same
有logic有討論已經夠做

本林場必備真係厚到拎嚟擋子彈都得

CV就唔係大晒嘅
就算OM shitty grad其實都教得幾好
不過佢衰食女姐

yy lam係垃圾中嘅垃圾，佢自己就讀得掂，但教法全部係垃圾。
你話唔係求考試，求學問 - 我同你講， 佢呢種教法只會埋沒學生響香港僅餘嘅思考空間， 本身中文可以天馬行空，寫你所思，說你所想， 但個廢柴就將中文嘅生氣完全抹殺，係咁叫學生背，連作文都好背(除左議論) 。
你話香港唔求考試補佢托柒， 我又同你講， 佢果d所謂技巧，根本係小聰明，懶係咬文嚼字，事實上根本嘩眾取寵，歪曲題目原意，以早前填段落大意一事為例， 你唔填段落，又豈知大意？？ 你估真係ip都唔洗check啊？ 表人師表仲響度妖言惑眾。再講， 考試一直都盯緊呢條友，年年玩野，考評局咪同佢玩。一邊極其量只係熟識遊戲制度嘅熟練玩家，一邊根本就係遊戲個設計者， 你話為考試， 唔洗諗都知應靠攏邊一面。 遙想當年AL題目，題目冇錯係深，但都係因為佢真係考緊對文章理解，而文章中亦包含不少難以理解嘅佛理等迷思，當時考到咁深一樣唔需要佢呢d人嘅存在，固之然AL 中考生平均水平比dse 高，但亦不代表現制學生需病急亂投醫。

最尾講左，制度有問題，唔代表要補垃圾。你肚餓都唔會明知灘水有寄生蟲都照飲

口渴

痴線，我讀一科AL嘅書都冇咁厚。

又黎吹水大會
補左yy一個月 5*左

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條名校仔撚狗咁撚我, 笑鳩我補YYlam係傻仔。

佢以為自己名校仔中文好叻
(但其實我當時己經操曬YYlam既exercise ,一直有睇開啲yy自己寫既散文集
不過我仲打緊語文根基, 即係寫文有少少靚文筆咁
但係啲文章結構仲有待改善)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢鬥啊，佢喇沙仔黎架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢讀邊間中學啊」
我心諗話你怕你嬲
讀好學校唔代表有好成績
我笑笑口咁答應左條名校仔鬥DSE中文科邊個高分啲
fast forward 去到放榜時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就挺起個胸
成個小丑咁係到show佢個喇沙校徽

見到成班以為佢成績肯定好我真係快忍不住笑

雖然我最後中文2撚左
但完全同學校無關

堂堂上佢live 都訓教 次次都俾佢屌 屌翻佢轉頭 利申：u>5*

補習唔係問題
但補到當個補習佬神咁拜咁柒弱智就抵你拎2拎3啦

同意

最睇唔起個班係補習佬 ig 下面留 d on 膠 comment 既 on 膠仔

打手出哂黎

假膠收皮啦
屌埋屎忽未？

口試就算撚數la

口試有少少腦就夠la 睇個本咁既野笑撚死我

覺得佢以前教卷5係幾好既

入黎睇廢柴
我13年dse 中文5*
我本身中文普通，數理好過語文
Yy lam係將中文既野公式化變左數理科思維
綜合用左佢既skill 5**
補左佢幾年都係得2-3果啲得罪講句
其實你咁垃圾補邊個都無用

唔洗話我打手，起下我底就知我咩人
見親yy lam post都忍唔住平反下

垃圾

唔撚好信囉垃圾

年年都咁多人成班frd補佢拎2
由13年睇到17年
全香港拎2嗰啲全部都有朋友上高連登講？

yy咁多打手

咁真係有 通常都係女仔

佢多人補
係佢d對手廢

本筆記厚撚過本教科書

基爾獸完美解釋
實力好不如marketing好

真心得作文有用,其他都冇咩用
其實中文真係好睇天份同份題目啱唔啱你

咁有邊個補中文唔伏

中5開始補
2462
overall 3
其實綜合真係教得唔錯

我覺得佢作文幾好，淨係上過佢一堂免費班，嗰堂講作文，之後考作文卷用到佢教嗰啲嘢，作文卷拎5，其他卷3,4
其他卷冇補唔評論，但作文真係幾好
好耐之前補佢,13年dse

最好佢幾萬個學生補完全部5**喇
自己廢就賴老師賴天份
痾篤尿照吓自己個樣先喇

我見到個諗字都想笑
諗咋嘛？佢地考左未呀？係咪個個拎U呀

自己以為人地唔合格就當人地真係唔合格

補左半年
4445** overall5
佢教oral果啲都有用嘅
不過補完唔拎返啲筆記黎睇又真係無乜用
非打手

之前跟左個高登仔補中文 教得好詳盡深入 結果4左 作文5*

鵠巴？

Dse中文改咗制得返四份卷？

今年第二年改，卷三五合併，變左卷三聆聽及綜合能力卷。

Listening同綜合combine左做一份

唔好輸打贏要先得架 一句自己拎二三就講到補習一文不值咁 不過就算真係俾你拎到5** 到時你又可以話係靠自己

我都覺 屌筆記本身就是要教科書精華 屌佢厚撚到我唔知從何入手睇佢Ｄ筆記 上佢堂似睇show多過學野

補左一年F6 YYLam
作文綜合說話都5**
Overall 5*

問心，我覺得佢係有用既
可能靠佢啲skills up左一兩個sub grade
但由細到大個中文底更重要，
而且呢十幾年黎 日校老師更大功勞

你最大

佢教作文 綜練 說話真係好有用
閱讀就真係不了

利申:卷二三四5** 卷一3

2015報yylam 4左
細分 37362
2017自修 5*

上佢堂見班傻仔係咁抄得淡笑

Mk定文青 00後？

以前佢係將最貴既潮嘢放上身食女

不過佢咁有錢，而家唔做都得啦，成日話做到病 。

好撚多丫丫狗呀 拉登mk化真係唔講得笑

睇都冇睇過 用黎溫其他科好過 哂氣

見到佢本野仲大壓力 痴撚線佢仲話下年要分上下冊

Thanks

當佢有5千人補佢 係咪5千個都要高分先

有時依D野真係無得講

愈高分愈少人拎 自然比例就會低D

BTW 中文科真係好有問題

丫丫係咪要班學生讀哂上面黑色、藍色同粉紅色嗰丶三本聖經咁厚既書？

2015 DSE
跟佢3年 最後3左

唔係呀 三個唔同封面

屌 實大把人補完拎2拎3架
因為每年拎2拎3嘅percentage一定係最大
咪好似好多人咁囉
你話你身邊大把人拎低grade
我夠可以話我身邊啲人補完拎5or above
咁永遠拎5or above 都係小眾黎架嘛

利申：補左3年 5**

d女都唔知用邊到諗野

因為d女無碌鳩

補左丫丫兩年 做左幾份reading mock 低分到仆街
派書仔又冇睇
淨係j佢啲高汁文同用佢卷3教啲skills
閱讀同oral真係冇咩用 考試又用不翻出來
不過都多謝欣師 overall有4

呢個先係關鍵，上堂根本唔係100%夠，落堂要繼續日思夜想+操練。但又會佔用其他科目寶貴的時間。所以中文科真係好多餘。

其實佢個mock既目的係咪比定d人心理準備
見過無數個人mock 2/3 dse 5*/**

多又話大包圍
少又話無料到
最好派個年答案背曬佢啦
本野咁厚你咪揀黎溫囉

不過啲人補到好似追星咁又真係on9既
仲聽過有人派自己老母去通宵排隊報live
呢啲就真戇鳩啦

Between 中文都係賤重科
除非你有5底 文學修養好勁
如果唔係根本靠運氣
識人校內好勁 補習mock 拎5**
出到黎都係3

考oral果期見啲人係咁拉人練oral
都唔知練乜鳩
我就用左啲時間操數做其他野
出到黎咪同佢地一樣分

所謂notes咪又係大包圍， 夠膽真係預測果d都唔出名， 因為佢地冇成名嘅包袱，估唔中又唔洗死， 但出左名果d估錯一下可能比競爭者承機踩

中立啲講句
補習老師好唔好其實係睇自己同個老師夾唔夾到
有人夾到YY套教法咪考得好
夾唔到吸收唔到咪考得差
佢一定啱全世界咩
所有學生補完佢一定5**既唔洗考DSE啦
坊間咁多補習老師 試過都知邊個適合自己邊個唔適合啦
如果唔啱自己既盲目追隨冇用架喎
你地夾唔到既都冇計架 咁樣就話人伏咩

你唔撚識個玩法啫
做緊中文補習，考過兩次
一次5*一次5**
最好係負碌喇

我覺得winter d 野好好 無大包圍

有無人聽過徐徐話yy 抄佢例子集件事？？？？？
大家點睇

呢件事都成兩年前啦喎,當時係高登都推左一陣post
最後好似又係不了了之,唔知六月同CS講左D咩

講真果句
所謂思維根本冇撚用
中五同中六好多所謂skills又重覆
跟住又改個死人名俾佢包裝上又話skills

佢地好似係中四五一齊一班上?咁中四跟起咪重複死囉?

中文5**
其實整體黎講真係用處不大
不過聽佢講作文真係幾享受

通常dse雞都唔會諗下補既野係咪真係有用，補習純粹係為咗崇拜，到咗考試時先知出事，就如billy ng

yy 呢d 教法去到大學教先至勁,但中學你冇底好難跟

補左yylam兩年拎lv2
自修補細補習社升上5*

練下綜合更實際

補佢 作文同綜合拎5
4553出4 我覺得ok

有冇咁誇張啊? 巴打你知唔知大學係點架

第一年補yy拎3
第二年retake乜人都無補
YYLam啲notes睇都無撚睇過
考之前溫咗兩日拎咗4
結論:yy lam垃圾

見啲人係考場溫本聖經就好想笑

咁到底你有冇睇？
又話睇左覺得垃圾 又話唔睇5**
抵你中文廢啦垃圾

根本大包圍

除咗 yy lam
補邊個好？？
有朋友想retake 中文

等足成粒鐘，乜都冇睇過，5**

非打手
但 YY 既 notes 真在太多
拎住一座山，溫又唔係，唔溫又唔係

大部份佢既學生咁鐘意上佢堂，只係因為佢既 charm
唔代表個個都受佢個套

利申，見過真人
佢係，我見過最強氣場既人。

非打手
但 YY 既 notes 真在太多
拎住一座山，溫又唔係，唔溫又唔係

大部份佢既學生咁鐘意上佢堂，只係因為佢既 charm
唔代表個個都受佢個套

利申，見過真人
佢係，我見過最多氣場既人。

用佢教既作文skills 溫兩日拎左5* 平時學校predict lv3 非打手 教議論文個到

女仔補yy lam 送上門被佢食？

乜撚野氣場.上過live.咪又係咁

補咗yy一年

閲讀u
綜合5**

唔覺佢特別有用 可能係我問題
筆記內容太多 完全唔知點温

全靠學校老師綜合先有7

我覺得yy啱本身有中文底既人補 本身中文唔差再跟埋佢啲formula好易高分

雖然佢啲notes真係好厚 你可以話自己上網都搵到啲例子資料 但幾多人真係會自己搵又排好晒佢先

Can't agger more

屌.我指只係同意後面果句

拎二拎三又無用又唔上得
拎五拎五星又唔撚駛上
咁上黎把撚啊？ 我真係恭喜你呀

補3年regular 2左
跟住retake裸考有4 大家參透下

其實yy伏在唔能夠簡而精去教,ak 係中化真年代係做到

睇左幾頁覺得垃圾就唔撚睇架la 仲要問到底有無睇

佢d作文題目好多都太難？？！
大家認唔認同？

AK真係好撚勁

難到諗唔到合理又自然既故事
Ps 補yy一年拎2
今年補吹吹拎4

Who is 吹吹

徐永豪,一個比yy更exam oriented 既技巧型補習佬,真心岩理科人補

利申:原本諗住有4就偷笑,補完佢拎到5*,hkuA1輕鬆入

作文跟左抒情七步?

當年考前4個月開始補佢
溫左好撚耐既reading 2撚左
冇準備過既writing就5 overall得個3
咁就哂左幾個月錢

交過幾題俾助教改.冇一題中Dse 形式

所有YY醜聞,無論係真係假,都會俾六月河蟹

佢呢啲同pchan類似，你想補佢有5**，可以。前提係你個底要有接近5*既實力

者係曲線卷一三係廢

咪撚玩 徐永豪邊好

補過佢半年。我肯定佢唔會叫學生背作文。

至於果招唔填分段，填大意的答法。其實...我覺得岩玩，因為考評局改卷見到你分段分錯就直接唔睇你大意。你唔填分段佢就要被逼睇，咁你都仲有機會大包圍汁下分。假設你分段分錯一part，你下面既分段都係會錯到7彩，咁你寫幾多都係廢。

而且，我好記得佢有講，盡量唔好用。而佢教既分段技巧我學完之後無論學校卷，pp同埋公開試，我係無錯過。

好多學生放棄思考直接取巧根本係佢地on9

你係咪on9？唔分填淨係寫大意係唔撚work架

中文科最抵死既係，

如果你係會諗埋奇怪野/諗得太深入。你中文一定唔會高分。當你高分到，一係本身個人頭腦簡單，一係就係你一定程度接受呢種一個服從既思想。

呢句係考評局一個大粒野講既。

咁當年係有實卷出黎話要睇要比分。你唔屌考評局？

除非當年yy份卷係假。呢條友最撚鐘意講證據，你想挑佢機要做足功課。

我13年考既。

我自己覺的得幾有用
本身中文差到比老師逼去補底班
預計我成績得1/2
最後拎左5
已經好滿足

冇補過習出到嚟5** 身邊林溢欣啲護主狗得2 3
條友有而家嘅名氣都係多得有班on9仔比錢佢洗

13年咁遠古.你利申返啦

我盡左力得3仔
利申覺得yy唔岩冇底既人

屌佢老未 補左年半 日撚日溫佢d死人notes去佢個d speaking mock 明明話我有4
自問晒左好多時間係佢d notes到最後2撚左

你1+幾啊

搭單問邊個老師教既野會岩我
吹吹？黃海星？文靜？
自問自己讀緊文史，中文底子唔算差，比一般人好小小咁，但就唔識點考中文呢科，校內試都係高不成低不就，答到d野又唔係中好多，睇返仲要考親浮動都好大，差成十幾分果種。
請問邊個老師會適合我多d呢？

1+3 好似 唔係太記得 總之跟住佢個黃金比例 早知拎補佢d錢黎玩仲好

Yy or Tsui?

文靜真係收撚皮.冇料扮4條.屌你老母文學獎得主都拎出黎sell.教綜合錯格式.上款寫晒全名出來.俾人插仲要兜話同人唔係好熟所以寫全名 真係笑撚死人
仲有佢個樣好似人妖 仲要賣弄性感.嘩真係撞鬼

中文靠自己算啦

有同學補緊佢推薦我去

唔得
唔識個遊戲規則、答題技巧玩唔黎中文呢科

咁考評局marking呢幾年有冇改番一定要填先。

我上年當玩走堂去輕鬆考都拎5*，反而自己考果年死操爛操，不停去捉路得個5。

上年考之前我只係係hall問人借左本林場必備睇下寫作手法同修辭技巧就入去。

補完winter 3期yy 3期intensive
中文 2 22 2 overall 2
有單據有成績表。

由13/14年開始已經轉左唔填唔睇分。
after all, 中文卷一都係好睇運氣 尤其4同5**講緊係相差10%左右

咁講啦，小弟考個年都有yy友攞到5**既，不過
好似一隻手指數得哂，其餘幾十條補yy既有d
4/5，大多數3，不過攞5**個幾個其實本身
都係尖子勁人，所以話yy掂我就真係

利申當年overall 5

其實4同5**可能只係二三十分左右既分別

邊有 ~10/8x 咋

呢度好多打手 我認得你account

自問溫足筆記
補左3年都係得個3
利申: 名校撚 身邊有幾個本身好迷佢既女仔都係得3至4 屌到佢仆街係d wts grp

Oral唔會睇林場必備
本野只包三份卷

無補佢但有買佢既例子書，全卷5或以上

有冇人聽過Yy 車女學生返屋企

有冇人聽過yy lam 車 女學生返屋企

好耐啦

More

我考個年，隔離班成班補佢，好多人1左笑死
利申band2頭

咪係囉 我補佢咁耐 好勤力 每次上完堂我都jot notes and revise .... ai 得個3 灰

冇補 有買齊佢上年門生啲二手Notes
細分4443
其實有用，但要花好多時間去消化
學校預我拎1-2

佢d notes 太厚
唔夠精

臨場必備愈溫愈差

補左intensive，攞5*，但可以講完全唔關佢事

全世界都拎佢本野

Rubbish yylam

好耐啦 仲聽過話佢食自己team d女 邊個自己估
不過都係聽返黎
佢地話佢奶埋六月塊臭西都得

winter 同Sylvia 幾jeng

Yy 真心廢 補左4堂summer course 見伏 即走

有fd補左三年 dse中文 1 真心哂錢

有個phd，但佢公司marketing真係無眼睇，佢講野又1999，一直彈唔起

海星
屌之前睇佢notes d範文睇到我打冷震
唔係講笑
佢普通一篇議論文係用嗰d勁誇張嘅文字黎寫，又夾雜d半文言文落去，出到黎好唔自然好核突

如果我係考官，作文只係出一題

題目係：臣亮言。

收曬班名師皮。

我有補過YY 只可以話你有返咁上下底子既話佢係可以幫你升grade 例如4/5之間可以幫你穩5搏星 但如果本身係拎2拎3既料就真係唔好諗啦 寧願補佢D team既人仲好 個team有幾個人講到明係幫人補底既
不過講真一句 你補完唔溫不如唔好補 浪費金錢浪費時間

你有病入青山啦

我間學校班ching全級9成人補佢
8成都唔係1就2
得幾個有4有5
放榜先知中伏

鬼叫成條team高質

其實好有用，但有啲人蠢/懶咪補完話冇撚用。

所以先難估呀

唔係我講。大學某教中文條友講。佢話民國時代既教授考題係咁靚出。就算科舉考題都係玩過就咁出兩個字。

呢題不限文體。唔需要要代入諸葛亮角色。背番出師表當作完零分。

不過唔識典故就答唔到。改卷者需要有文學修養。

補左佢 2左 完全冇用

有用在於學高佳取材 八搭 ？

補咗佢一年
5462
我嗰種題型佢教啲skills用唔著

btw 我同同學一齊補佢拎咗1 學校pre佢U

補底>>>>>>>>>>>>>>>>>>補名師
ps. 14+15 DSE 兩年都拎2

補文靜好過

補黃海星

教背文 吔蕉

唔補都好過補佢
識人中六補足全年最後lv2
最搞笑係佢retake又係補足全年，又係lv2

Sea star 係得既

教作文罐頭句實用！

但點解佢教咁耐唔紅

上年補左 2
今年retake 靠自己 4

利申補第二個細細地既由2變4

個人認為佢d教材係幾好
但教就普通啦 用唔到

邊個老師岩理科人？

呢個真，佢教呢2份卷係幾有料
卷一三一般般叫過得去，但勝在多練習
講真中文係勤力科，好難淨靠補習佬就升到grade既
利申：補2年regular，卷二四都5**，非打手

屌 有次我作文寫文言文俾佢 之後佢唔識解 問返我轉頭 辣殺黎

呢個年代
補習佬係靠 Gimmick 同廣告

同教學冇 mud 關係

好多名師
你上佢堂
心裡只有一句：做 mud 9

我第二屆DSE 11月補YY補到好似3月 中文由2變4 送左我入大學

民國科舉 我諗唔止啲補習名師收皮，啲學生都收曬皮 香港中文教學本身就唔係呢個方向，考評局出呢個方向就累死班學生。講埋啲不切實際既野
利申中文系畢業

當年陳寅恪一題孫行者

一半清華學生白卷